《明報》引述蔣麗芸：官員、警員不應續 BNO

《明報》引述蔣麗芸：官員、警員不應續 BNO

今鋪我就撐呀蔣麗芸

狗官 黑警愛國愛黨 拎咩Bno呀
有回鄉證同特衰護照就夠！

利申 今次想大車蔣麗芸獎下佢

子女親屬都唔應該啦

唔係唔應該續期，係要放棄英籍呀

BC呢？

同意Ann姐

邊個有bno即屬港獨
dq bno

真正識玩，一下綁哂港共上水

地圖炮大到自己都瀨埋

佢地咁專貴 , 特區護照都襯唔起佢地
強烈要求中央頒發中國護照比佢地以表佢地愛國之心

Ann姐咁愛國 怕乜

支持ann姐

要吊銷所有外國護照同PR先比做

支持an姐

官員子女都唔應該係外國讀書

幾時鬥紅

一人一張撕爛bno嘅圖
要由港共官員帶起

蔣麗芸無外國國藉? 唔撚信囉

大車

所以公務員及家屬應該放棄BNO

國民黨籍

要求設立舉報機制

撕無用
一齊renounce啦

ann姐手足嚟

啱！
咁樣唔夠愛國！
有無舉報熱線！？

不能同意更多

國安法執法人員竟然持有BNO????

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

真心為香港

polo竟然持有bno?
係咪想比黑材料英國做間碟

身為一個撐警藍絲真係唔知仲投唔投佢票好
竟然懷疑我地警察既忠誠\

蔣麗芸：官員同警員都唔應該續BNO

原來一早有post

岩啊，完全認同蔣議員講嘅野
我覺得直頭要送上立法會投票添喇

我同元秋意見一致，應該要強制實行
唔單止BNO,應該係所有外國國籍

批鬥大會開始

支持呀!!
DAB 快D推行同聲明啦
所有DAB保皇要宣誓冇其他國籍 要鬥紅!!!!!!!!!!

識玩

清醒啲啦，個女人只係叫人唔好續，而唔係叫人退咗本BNO呀!!!
仲有除咗佢個人，應該要配偶都唔可以有囉

支持Ann 姐！
各級政府官員及警務人員應該忠於政府、忠於國家！
繼續攞bno 係别有用心，有背叛國家之嫌！
政府官員、警務人員及其家人必須放棄並銷毀bno，以示其忠心不二、堅決擁護並效忠國家！

即刻去搵英國整個官員英藉篤灰網頁，成功篤灰有錢派

瀨乜
愛國要bno做咩？
家屬都唔應該有bno

蔣麗芸老豆蔣震
1923年出生於山東，少年時曾參加國民革命軍，曾參加南麻戰役。因其支持的國民黨撤退台灣，1949年亦隻身南下香港定居，當過碼頭工人、紗廠雜工、在礦場工作[3]等苦力。蔣震來港後，曾參加自由中國運動[4][5]，到塞班島受訓，準備被空投到山東

source wiki

唔續無用
個身份都係係到

可能佢真係無 / 真心唔想要

全部政府官員同立法會議員持外國護照就係犯國安法。鬥左應該要咁樣鬥。

盛惠372鎊

唔想畀就自爆下做咗幾多叛國嘅嘢畀MI5/MI6 同Home office ，睇下佢會唔會勉為其難，免費禠奪佢哋嘅國籍

今鋪我撐你呀

啱啊 你當林鄭流架 林鄭好打得嫁
會為一眾官員公務員爭取起大劣置業優惠
叫佢地接埋外地留學既家人返港 共享榮耀

蔣麗芸議員加油！

Ann係手足嚟

Ann姐

支持

唔同你爭，呢次讓俾你

Ann姐真心愛國
唔似其他黨友只係為著數

認同

ANN姐！

難得講句人話
支持下

我九月含撚投佢對家

特首家人不應外國藉

Ann 姐做實事的人

咁全部
放棄晒外國藉先啦

ann姐係鬥紅手足

任何警員家屬都唔應該有BNO 外國護照

唔單止BNO，仲應該包括所有外國護照；唔單止警同官，仲應該包埋佢哋二等親以內嘅家屬

拉埋成個民建聯黎講丫嘛
民建聯：官員、警員不應續 BNO

啲狗心諗，出少句聲當幫忙

G持

9月立會選舉會唔會變左紅藍之爭

有BNO嗰班一定有香港護照，英國係識玩嘅應該主動撤銷班官員同警察嘅英國國籍，睇下口交部敢唔敢出嚟吠

Ann姐手足嚟

同意

官員、警員(及其家屬不應續 BNO

Ann姐真心膠嚟，佢啲隊友就慘喇

其他國都唔得

ann 姐真心愛港 個個拎幾個護照 有著數係奶共轉錢 無就走人 支持大大力推動

鍾雅倫有美藉 好明顯係外國勢力

大大力支持ann姐

難得認同Ann姐

香港官員拎咩外國護照 要拎就拎大灣區護照 拒絕做洋鬼子傀侶

唔通係手足？

邊個反對Ann姐就係反對「香港再出發」

今次Ann姐真係 是其是 非其非

直頭要退出BNO添啦

ann姐突然有腦

咁少邊夠呀
志雲大師話齋，連配偶都應該要放棄外國護照 否則因配偶關係之利措施形同虛設

今次支持蔣麗云

支持蔣麗云集會

鬥藍大會正式啟動！！！

喂 你好 我係特首

場山

佢又唔係官，怕咩

係咪要send 啲名單比Ann姐睇睇呢

大陸高官都唔敢搞的外國國籍
你班撚樣咁搞法一陣七常委都搞埋
哈哈到時國安法第一個送中係蔣豬閪

移民當差查三代 放心

嘩你大車好啦，你車得咁偏

我記得之前有個post係前民建聯成員講過入面好多純粹打工心態入民建聯
大家可以討論下保皇派有邊個似係扮藍
我就覺得果個陳穎欣好大機會後生港女讀經濟金融法律又係倫敦大學畢業，就算藍絲/投共都行商界路線啦，入工聯會黐埋d窮廢老

平時我都會用理據 用行情 又邏輯 ko藍屍
但今次我真係駁唔到